〈集結號〉水邊圍仲係好少人，叫朗西同元廣啲人落黎啦

喂，唔夠人呀

咪怕曬啦，唔集結夠人，啲人心裡會慌咖

快啲落黎啦！

推

push

黎緊

光復香港 時代革命

入緊尼 好多巴士塞緊
鐵既好多黑衣手足

再推

黎緊！

差你一個呀

香港人會遲到的

遲到好過無到，最好盡快到

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

三點大馬路 老婆餅

去緊朗屏

朗屏西鐵站好多人黎緊

元朗一陣行大馬路過水邊圍 塞爆大馬唔啦